Hij ging naar de stroom en kreeg een slok water en gooide zichzelf om te wachten tot het paard had uitgerust en hij de zijne kon hervatten reis.
Hij voelde dat het verstandig zou zijn om de nacht daar te blijven, maar de plaats depressief hem, en het leek hem dat hij kon weten geen rust voordat hij Norman en Esmeralda had gevonden.
Hij lag, met zijn hoofd op zijn hand, het paard gadeslaand en nog steeds gevoel half verdoofd, toen hij plotseling wist dat er iets levend was hem benaderen.
Het was nu schemerig, het zou snel donker zijn.
Hij tuurde in de schaduw van de struik waaruit het geluid kwam, en het zijne hand zocht zijn revolver.
